木姐不離不棄支持區

出面D 259反轉豬肚
我地財經台真巴打會繼續G持契媽
快D帶領ARKK同TSLA上返去啦

SH

正股驚閪

Ark 都正股？
入面有幾多隻有 PE 個數字

zm3日跌左百幾蚊

陰公

信契媽！

$105 信念界線

嘔血

正股唔係咁解喎Ching。。。

信念有界線仲係唔係信念

Lm

對唔字

想離想棄
但輸到閪冧，點賣

契媽都係牛市股神

Tsla跌10%了

SH就是皇道

佢花名唔係叫牛市女股神咩

哭能左。。。

係咪得連登仔先咁劣。。
賺錢契媽
蝕錢臭雞
其他國家係咪咁

一日契弟 一世契弟 G持契媽